【HPV疫苗】逾百內地客湧診所要求退款 環亞體檢報警

環亞體檢集團被指供應水貨HPV九價疫苗，今午再有大批內地客到該集團位於佐敦的診所，追問疫苗真偽及要求退款，期間因人數太多，有職員報警求助。

今早9時許，集團位於佐敦嘉賓商業大廈的診所外，已經有數名內地客等候開門。其後到場人數漸多，至中午12時許，已經有逾百人到場，場內水洩不通。有職員強調所有子宮頸癌疫苗均為默沙東藥廠生產，是真貨，但願意為顧客提供退款服務。不過現場亦有市民預約打第一針，但被拒絕，指現時沒有貨。

現場人數眾多，部分人不滿鼓譟，期間有職員報警，數名衝鋒隊警員手持盾牌到場了解。

環亞體檢集團早前發聲明指，公司所提供之疫苗均由默沙東藥廠生產，並以恰當方式運送儲存，符合最高質素。

血濃於水...咁都做得出...失望！

退款？ 好呀 係體內抽返d野出黎味退比你囉 支那豬

打得咁辛苦返大陸打啦！去澳門都可以

打啲愛滋毒柒啲賤蟲就啱

支持有關業界對中國人既打壓

做得好呀整到支那人唔好黎

撚狗

亲，香港全部都是假貨,打九價還是回內地最好